滙豐強積金問題

滙豐有兩個計劃，自選同智選其實有咩分別？
自選計劃淨係手續費低啲同選擇少啲之外仲有冇分別？

選擇多少就係最大嘅分別
實際真係有用途

自選被動型基金 智選主動型

點解要揀hsbc

想湊數攞紫色卡掛
佢啲基金管理費係平左既

申請 匯豐卡易d
匯豐卡難申請眾所鳩知

紫色卡用黎呃港女